烈士枉死似菲律賓事件 5小時唔覺警察盡全力營救 唔俾議員同佢傾 絕對不能當普通自殺就算

其實依單嘢同當年菲律賓事件有相似之處

5小時內當局做得好嘅話佢唔會跳落嚟

根本唔覺佢有盡全力營救

仲搵差佬上去唔俾議員上去同佢傾

依單嘢絕對唔可以俾當局當普通自殺就算

擺明謀殺啦